政府點解唔比人放數高過60厘，但又覺得租金管制會干預自由市場？

自由市場明賣明買
無人搵把槍指住啲人借
佢地有本事可以搵平息借
唔明點解一過60厘息就犯法？

劏房就點炒都無人理
租金回報幾高都唔管制
明明兩件事係同一道理

劏房回報率係幾多？

因為炒必須品係政府意向
放貴利唔係

政府d官都炒埋一份，你話呢

但政府啲官一樣可以放數喎，佢哋依家表面上唔放只係因為唔合法嗟。

你諗吓貪曾都袋住幾千萬現金，如果無cap咗60厘佢攞去放俾啲借6位數嘅大把生意，啲高官實識大把財金猛人一齊玩啦。

4 至 9厘

主要睇良心

咁係遠低於六十厘喎

九出十三歸先係年息~533%

六十厘其實唔算高

借10蚊還16蚊都唔高
弱智死番去青山啦

屌 借得街數佬
9成都係銀行彈走架啦
呢類人唔死都冇用

不過有人肯借果個都係弱智

見錢洗錢個批咪會
平時無錢剩, 一有突發就搞唔掂
消費主義社會, 大把呢啲人

可惜呢個post既回應冇咩質素

問下馬屎坑

租金管制以前有

而家財仔唔玩高息啦，轉玩手續費

有撚
香港3厘都嫌高啦

高房價係策略，令班年青人唔得閒搞事，根本唔同

因為特首選舉團無貴利界